有冇巴打分享下當初點入行行船

想入行行船，不過唔知到點起步好，求指教。
香港係咪多數都係MSTI初級全能海員證書先再進修其他行船嘅專業領域。

你幾大到